咁多位午安，我想推介一場公然凌辱羞耻play比大家

星期日八點半，紅魔鬼曼聯谷埋成肚火
一定係光明球場將隻黑貓凌辱，到時黑貓俾人大數456球

記得收睇

椰子是無辜的

g

以為係泥ching 既post

佢係我其中一個人格

卡牢厲害厲害

就開波

曼聯唔456樓豬頭浸屎坑

我無應承你